嚴重似情侶講分手

覺得條女搶走我個fd
而家好唔開心好唔順超條女
仲要我有份做狗頭軍師
真係要煎自己兩巴
而家仲做緊

非gay，溝緊女亦拍過拖

1999

你不如去轉基啦

諗過轉基但接受唔到
唔好咁癡線啦連登仔

連登仔全部愛情>友情
最好朋友以後唔會隨傳隨到亦唔會三更半夜搵你嘅感覺，連登係咪冇人明？

我想再同個朋友一齊坐錢七
深宵裡想發癲我們再開往遙遠的山頭

夜媽媽一個call就出黎通k嘅友誼
一齊通宵等放榜嘅友誼
就咁就比一條女拆散啦
呀！！！
溝走我個fd 你以後行路戴眼呀！！！

如果我同個fd都係gay就簡單啦
偏偏大家都唔係 唉

見到個fd同條女糖黐豆咁
個女仔又唔覺性格差就登個fd開心
但我自己好唔開心呀！！！

愛情親情友情
友情最後呀行埋一面啦
朋友對一世咩

正負皮都講兩句聽下
我真係入咗魔障
比d意見聽下

係 唔通愛情一世咩
女人玩完就飛你啦

Sor 我拍拖為結婚架
Btw 絲

有時對住d女都覺得溝女好煩要估估下
但朋友就係大家攞個心出黎就得
如果大家有個朋友係出咗pool你會妒忌佢另一半
真係要好好珍惜呀呀呀

但男女相處要步步為營去經營關係
男人之間嘅友誼係嘈完鑊勁嘅
跟住屌下老母就冇事
唔知女人係咪

btw唔使sor我
好好對你男朋友就係對佢嘅fd最想見到嘅事

男女相處對足一世喎
梗係要經營好段關係啦
最重要係溝通
朋友之間相處極有限啦
我未試過同fd嘈我唔知

朋友可以一世！
我一定得！

我指嘅一世係24小時日日夜夜對住對足一世

邊有人24小時對住
你咁樣男朋友一定乍型

我講緊結咗婚/同居嘅人做例子

我結咗婚都會成日抽時間見朋友
至少見呢個朋友 最好兩三日見一次
擋我者死

朋友我妒忌呀！！！

唔止你
我都係咁 懷疑過自己les
我frd每一任男朋友我都唔撚鐘意 因為全部都係臭串mk
好想佢分手搵個好啲既 不過佢好鐘意咁無計
同埋佢一拍拖就好似冇左個frd咁 少左好多同我玩
後來我有啲les frd同我講只係我佔有慾太重 唔係鐘意左佢
人大左就冇咁嚴重 自己拍埋拖之後都唔得閒理佢了

你個case佢d fd真係唔好仔又唔同
唉如果我拍拖好似你咁點算
一係唔拍拖 有佢就夠